好想做女神隻兵

下個禮拜約咗女神打牌
幾年前f1比人拒絕左
都係想做佢隻兵